Duizend keer liever ik heb mezelf schuldig bevonden aan de misdaad toegeschreven aan Justine, maar ik afwezig was toen het werd gepleegd, en een dergelijke verklaring zou hebben beschouwd als het geraas van een gek en zou niet hebben excupereerde haar die door mij geleden heeft.
